聽日開升定開跌(連登第二屆股市預測)

升既正評，跌既負評😽

比次機會連登仔(>'-')>
大數據分析

投系咩 又一樣既

不如講下你投咩

話左會升到仆街好耐啦

3319 2800爆升

面哥做咩成日開完POST唔理POST

負皮數正確

因為我想尻叫

面哥，你真心睇升？

我睇唔到有跌既理由

唉，面哥操控大市

連登人神預測

應該得仆街無升